成日講黃色經濟圈 譚仔呢單正正係彈藥

而家有個機會俾譚仔表態
呢個係譚仔要去諗去處理既問題
做咩個個連登仔走去幫人澄清
成日講黃色經濟圈
譚仔呢單就係好既彈藥
俾社會知道我地黃色經濟力量
佢表態既話，香港人實撐
到時係個好既榜樣
逐步建立黃色經濟圈

唔同意見就係敵人

呢個係運用經濟力量

推

但連登仔成日吹風 會話人哋係偽黃
一陣貼五大訴求又唔夠 又要求人哋貼埋反狗
人哋轉駄 又笑鳩人哋傷害到自身利益先出聲

希望睇到呢個post 嘅連登仔明白
偽唔偽都好 靠咗邊 就話支持
你覺得信唔過 最多咪口講支持 身體唔支持囉

佢冇生意就自然要好似華星咁表態架啦
我幫佢澄清係因為廢時手足俾人借刀裝修日資公司
罷食就完全冇問題嘅

講多次
呢個事件上譚仔點處理係佢要諗既
無人逼佢表態
但基本上對呢d咁既反人類言論都唔出聲
連登仔係咪唔識對位思考？
又話唔好政治中立
又話良知問題
而家可以利用呢個機會
應該係睇譚仔點拆
唔好衝出黎幫人澄清又解話

罷食就夠
直到佢肯表態

華旦割左

星*

無人話要裝修 講明藍罷食
又唔用腦

【嚴正聲明五大訴求缺一不可】估計政府會放風降民憤 設立獨立調查委員會 瓦解運動

希望大家唔好淨係睇風向
諗深一層 點樣令呢次事件幫到場運動

聖地亞哥 一小攝人嘅堅持造就一百萬人嘅奇跡！

唔係敵人
不過佢唔表態我會當佢唔存在
一日三餐幫野黃店都覺得唔夠
鬼得閒分一餐比佢

收檔啦P牌仔

唔澄清 一陣有人去裝修 話係我地做
然後點拆?
又核爆都唔割?

推譚仔開放文宣連儂牆
嚟保平安

割咗席但未歸邊表忠

都唔係表態支持

［開心發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，示威者係no stake

全文連行動策略在此：

係怕有藍扮黃
捐一日入息去星火咁囉

老實講，佢今次呢單澄清咗唔係佢地貼就夠
佢地無做其他仆街野，咪當返係間中立舖頭

18區黃店Bot

自己想食先話佢係黃啫，我唔食覺得佢係藍囉

做三毛做到你咁明顯有冇錢收架？

藍只係罷買，紅就裝飾

不自殺聲明

笑死，做分化撚做得咁露骨都有錢收？

No I disagree
這不是初衷

冇錯

攪個清潔香港運動

掃走藍商

比人屈架 譚仔fb有cctv圖

我都想講佢 5亳係唔易讚架

1 唔逼人表態
2 黃幫襯
3 藍罷買
就咁。

「我冇嘢講」都係自由

岩
逼到埋身都選擇中立
咁我咪罷食
就係咁簡單

完全封鎖

係呀 政治有冇中立？

agger

俾錢入去聽老版叫手足做曱甴？
不了

黃色經濟圈係要唔同黃色店都幫襯

唔係側重於某幾間出名

Good evening sir

咁樣可以迫大公司表態 效果其實都幾好
以極陰謀論黎講貼果個可能係手足黎

正解

譚仔評級為：中立 可食可唔食
Btw 三哥好食好撚多

食唔食都要批不反？

Show Blocked User-送舊迎新

G 持

因為好撚多連登仔都鍾意食譚仔 佢唔表態連登仔都會話去食

乜又係你呀？臨時演員都係演員，交下戲先啦

收皮啦，黑敬

唔食還唔食 裝修還裝修

Push

不過都係優先幫襯黃店

good evening sir

"支"持

唔表就唔表
佢有唔表達既自由
我哋有淨係幫襯表左態既鋪頭既自由

同中共逼人表態有咩分別？

譚仔表咗態

繼續推動黃色經濟圈！

好正常姐，都唔岩channel

五毛狗都係嗰句，死全家啦

一早block左條傻閪分化撚

幫襯佢仲要受佢氣
你食埋我個份

101

傷害700萬人感情

建議香港成立 黃店認證委員會，一經認證會有黃店Q嘜。

殺無赦，何議員你好

覺得譚仔本身寫到唔比曱甴入 d激進鍵盤戰士藍絲實好high
而家出黎解話 d藍絲實話罷食乜乜乜

然後好快就會發現藍絲吹雞罷食其實係冇效果

#譚仔事件

聲明
譚仔雲南米線發現網上流傳片段及圖片，指油麻地及觀塘廣場分店外遭身份不明人士張貼告示，現特此聲明本公司從未撰寫有關內容，店內員工亦從未張貼相關告示，相信屬於人為惡意中傷。本公司已經撕掉店外所有非本公司發出的告示。

本公司亦已立刻翻查CCTV記錄，顯示下午12時35分有一名身穿藍色上衣及褲(非譚仔員工)的人士手持非本公司發出的告示，並張貼於油麻地門店外。我們亦發現於較後時分有身穿相同服裝的不明人士，於觀塘廣場分店外張貼相同告示。與油麻地分店的CCTV錄得內容相同。片段證明相關告示屬他人捏造，並非由譚仔雲南米線發放，本公司現公開該兩段CCTV記錄的截圖以作澄清。

此外，譚仔雲南米線特此重申譚仔屬於東利多集團(Toridoll)全資擁有，並非傳聞所指中日合資。

本集團高度重視此事件，並保留法律追究的權利。

感謝顧客對我們的關心，有關事件引致各人不安及不便，我們深感抱歉。

譚仔好榜樣今次

藍絲只係一堆窮撚

收皮啦共狗

黃色資本 企業責任

要擴大黃色經濟圈影響力 要連豬認證 要QRcode for fc

別人有自由表不表支持運動果喎

同意啊，的確佢冇…做仆街喎

藍絲點解要出陰招，明顯係自知吹唔到自己人懲罰番藍店

同意啊，每人都有自由的

仲想人點

呢位ching 點睇香港警犬

唔支持警察既就打

好成功

U tube 已有人糾正緊，重有裝修師嘅話就知喺乜人

唔表咪當中立，以黃店優先甘係唔駛考慮幫襯中立商戶

唔係佢貼既話其實佢只係要講比社會知 呢張NOTICE並唔係我地員工貼就得
你迫唔到佢講自己立場架喎

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

應該要懲罰譚仔

杯葛下好合理姐

好合理呀 差佬都係咁諗

人家只係唔想被裝修啫，唔表態支持最多罷食唔幫襯囉。

屌你老母，三毛blocked

真係好想問你呢類撚樣 答左你係又點求答

要玩黃色認證貼子
參與既一定要捐錢比星火
咁樣就算佢藍變黃
我地都無輸咁多
（唔排除真係有變左色既
但愈多企業咁做 證明我地愈正確
最好加埋唔做班狗生意

on9
仲好撚得戚咁唔識驚,
吹風搞重慶大廈清真寺
之後到啲單
再下次嫁禍,吹風,搵人做埋一條龍服務都仲得
仲以為自己好撚醒

講明不自殺仲想點

其實出到不自殺即係指政府會殺人啦

你叫d人咪撚食死一兩間黃店好過啦

咁撚低質抵你比人block

佢就算撚把啦，莊思敏個極品深藍好似有份？總之是撚旦一個老闆係藍都不了

真心問
唔小店舖會無啦啦中立變黃 甚至藍變黃 ，有咩對策

譚仔都冇出黎表態支持反送中，黃乜鳩

逼人表態有乜意思 佢唔表咪最多自己唔食

人地唔係驚你唔食 係驚你裝修炸
仲黃色經濟圈

認得你啦分化撚
周街都見到你